{"data":[{"id":"665105289_10152761015350290","from":{"name":"Lukas Br\u00fcckner","id":"665105289"},"story":"Lukas Br\u00fcckner updated his current city to Berlin.","story_tags":{"0":[{"id":"665105289","name":"Lukas Br\u00fcckner","offset":0,"length":14,"type":"user"}],"43":[{"id":"111175118906315","name":"Berlin","offset":43,"length":6,"type":"page"}]},"privacy":{"value":""},"type":"status","created_time":"2013-04-24T14:50:29+0000","updated_time":"2013-04-24T14:50:29+0000","likes":{"data":[{"name":"Eberst\u00e4dter Jugendbuero","id":"100004746666221"},{"name":"Michelle Kilgus","id":"100004075782143"},{"name":"Bianca Heuser","id":"100002326650779"},{"name":"Justice Saginet","id":"100000896117976"}],"count":6}},{"id":"665105289_10152726507940290","from":{"name":"Lukas Br\u00fcckner","id":"665105289"},"story":"Lukas Br\u00fcckner likes a link.","story_tags":[[{"id":"665105289","name":"Lukas Br\u00fcckner","offset":0,"length":14,"type":"user"}]],"privacy":{"value":""},"type":"status","created_time":"2013-04-11T09:23:49+0000","updated_time":"2013-04-11T09:23:49+0000"}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/665105289\/feed?limit=25&since=1366815029&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/665105289\/feed?limit=25&until=1365672228"}}